[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (431)

溫馨提示

lm

咁快開左

呻吟留名

巧耐冇見失失

輪到我無飯碗啦

禾養你

新人留名

我識自己痾尿

Ching做邊行咁橙

唔識痾屎？

要主人幫幫手

咁要著屎片...4個鐘換一次

係酒樓負責吮鳳爪骨

做咩

最近成日有便意但係咁放屁

大家好

腸氣鬼

你們死媽了

NMSL

失失

bb

有咩幫到你？

may I

好耐冇見

想出火

好怕羞

無工番好悶

臣妾做不到

做唔到啲咩？

啱啱收工冇耐，攰過狗

hehe室友有mami！

幾時先出碟

咁快4頁
追下po先

媽咪

唔識就死開啦

期待

社交轉運 ching你走得好前 李香蘭好聽

你真係唔識唔係扮㗎喎

Jeng唱到缺氧

好少見人唔識都咁大聲的

我Respect佢個媽咪

以生命在歌唱

respect 可能佢就係唔值得聽mami音樂嘅listener

條女咩事

星期六個個去晒食仔

影我

但冇人想睇我

想睇

去港島影覺哥大隻西裝仔仔

點會
可能仲會就地正法你

心動不如行動

再拎部cam拍片

開Twitter live

行一轉cwb，好多背心大隻仔

圖呢

moto

FF有害健康

醫生？
突然想探肛

乜而家香港啲男仔好似多咗咁多大隻仔嘅
想出軌了

真

到底點樣可以溝到仔
對方覺得我係ok match咗我
但我唔知可以點令對方對自己有好感

可能人哋係鳩like呢

但已經出過黎 有繼續係咁chat

咁咪繼續自自然然咁做返自己，繼續chat同出嚟date，如果你為咗去「討好」對方而去扮另一個人，一齊咗都唔會一齊得耐啦

真對人冇意思又做乜嘢鳩like人呢

咁我又唔會
但對方都係自己鍾意嘅類型，可能係我諗得太快

咁自自然然做好自己本分就ok啦，唔好諗太多

好嘥⋯⋯

Why

感覺個洋腸麻麻⋯⋯
又唔算大隻又唔算靚仔⋯⋯
不過可能碌鳩夠大呱
再唔係就sugar daddy d frd

八九不離十嫁啦

有軌出真好

哈

仲以為你報名參加全民造星添，失望

你都唔大隻我係侏儒了

转！转！转！

我冇tissue

Growing up is a trap

想退休了

好啦其實都唔算好唔開心嘅 只係好燥底

Hi侏儒茶茶

三角泳褲

路唔路過都好 都唔應該

有片有上文
啲狗一早知佢係大肚婆

不了不了

><

牙簽仔

我好想知

如果唔係點解Twitter 咁多片J

Hi

你係咪就係失敗嘅例子之一

點擊此處展開激情對話

想做圖一...

有肚腩仔

你啫

邊pair襯啲

地下濕哂

小夫

叫我？

想pin

Sauna Sauna Sauna Sauna Sauna
知錯

依家發現都未遲

挽留...唔好走

bye

你們死媽了廢物

收嗲啦屌你老母入嚟踩埸

屌未換acc

any fun?

yes I’m fun

Have place, now?

Sorry not matched

你要撞就撞我啦
唔好撞牆

求直播

未戀過何來分

好似不嬲係咁

我下午灌了三次腸，很乾淨的

點解阿花殘左咁多

唔似花

係咪進入乾爹MODE LA

好靚仔

Mean刀

有無諗過daddy感受......

Daddies:

梗係算啦，要樣有樣要身材有身材

Ka po豬呀好正呀kapo豬

不問世事mode

交往7年準備結婚！她翻男友手機一看全是「男男激情圖」當場崩潰

都話香港多BI

如果個bi仔係1仔都算好
如果係個0仔
條女會唔會想死

呢啲先正

+2

Gym囉

講真
我真係唔比仔仔着呢啲衫

對唔字....

same here

？？？

bye 茶

hihi

hello

Suck my dick

雪雪雪

自己一個人去打飛機

小肥都幾正

Agger

咁另一隻手呢

得啦唔洗以為自己係福爾摩斯
本人雷珍妮現正單身 冇對象 歡迎搶購

屌咁多位老母

禾可吾以代母出征

一早就咁醒神

對腳

Mulan

想搶。。。

尋晚睇完 動畫版

依個post 比美隊推咗3幾頁又收返皮

虛脫未？

呢個post原來開咗半個月

個個有仔唔上水好正常

增加人氣

知唔知sauna開返未

波波

你好
有無紫火？

有冇人熟iPhone
我部電話唔知幾時開始Whatsapp 同tg有message都唔識震機 / 響 / 冇unread message 波波
我明明冇閂notification 同冇開do not disturb

因為冇人揾你

條仔 o ng ok

提你換新機了

有嫁。。。有嫁

啲公廁group有人講野嫁

唔換
禾部7plus 仲可以用多5年

波波？

佢會有個紅色波波show 有幾多個unread message

所以都係冇人解答到禾

痴線Chris Evans回應得好好

咁靜 呢度係咪都限聚

靜咗好幾個月

飛機？

因為冇你

No excuse

今天在大南街俾(4至5)人屌及幫男人口交5次，原來男人當我飛機抔， 個個都話好爽 話我行得好舒服 我要求佢哋射畀我食

喔

4人

啱啱開學除咗上堂就係上堂

。。。。。。阿叔阿伯黎？

hi

Update 完OS，fixed
好賤，逼人update

所以散咗啦？

開定

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (432)

早抖

有紅火咪可以有紫火

無up
不嬲唔會咁快up

散你老母你粒蛋就散

對於有人散播不實言論，本人予以譴責

醜人多作怪

痴線佬？

一定係講我哋

新人？

連登始祖 歷史級會員

咩話？

係呀屌你老母

做得你呀嫲個呀嫲

。。。走開啦

我只不過係去咗幾個特異點
咁又過咗幾年

美男魔法使☆花花？

Meow

好耐冇聽過

好恐怖

你照完鏡？

nmsl

想念你了

抵啦面豬

。。。死開

sor囉

真理

加速

我平時都唔會up，但Message 黎冇notification

好惡

聽日又有新ios

下 前幾日先有喇喎 又有

ios 14 confirmed

梗係過多一排冇事先上

btw訓咗冇睇，iOS14有咩特別？

原來係呢個

叫春師上水

春春春春春春

人到半百...

陪訓me